記住，驕兵必敗

Keep 住居安思危 雖然都唔係安
大家唔好自滿 唔好係到打j
相信機場下次唔會咁輕易比人入去 要諗定後備方案

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

[賽後檢討] 抗爭者進化史

推

警察扮㗎！ 推